RECOMENDACIONES IMPORTANTES

La razón por la que ahora utilizamos completamente handlebars es para 
fomentar en el estudiante que mecanice el hacerlo en cada práctica posible.
Sin embargo, al ser algo mecanizado, te recomendamos que no profundices en
TODA la teoría que implican los motores de plantillas, sino que trates de pasar
esta parte de manera fluida para poder concentrarse en los websockets.